mnml size問題

我想問下咁多位巴打條褲係咪好貼身
事關我用佢個tool度左28係岩身 買左條m1 blk著落果時係好難著 但著落貼哂又唔會話好緊 同埋唔知關唔關我屎忽大事 但佢膝頭哥個窿位又岩 到底係佢cutting係咁定唔岩size

希望有巴打解答我問題

貼係正常架喎
我個條都係咁

但佢係貼到正頭冇空位 我著上去都好難 買stretch會唔會好d?

你u記著幾多腰？ 你幾高幾kg買28

171矮撚 kg59掛其實著落ok 不過完全冇空位 同埋佢係咪小小低腰

想問巴打 褲腳係咪會好長 我170 59-60kg 想買條29